本人疑似被跟蹤！！

2021 04 18 13:18

梅窩街市

影相！

原來係你！
中坑唔駛驚 巴打黎嘅 頂多劫色啫

你係國安？

國安抄家

好難影，佢識避

反跟蹤
經過完2019年無理由唔識

巴打唔好避plz 中坑話好難影到你

相又沒圖又沒,純文字討論

52歲（跟蹤）

佢條柒碌行兩步都喘氣,叫佢影下啲阿婆就差唔多

破產署主任搵你

搭咗豪華位